背心女搵男友驚揭情人已婚 激動危坐簷篷

馬鞍山耀安邨耀欣樓，今早(11日)6時35分，一名20餘歲身穿黑色吊帶背心女子，登門到上址一單位尋找男友，據現場消息稱，當時男方妻子應門，女子始驚悉男友原來瞞着她已婚，登時情緒激動，攀出18樓走廊欄河危坐外牆簷篷，人妻大驚，立即報警求助。

警方到場展開游說，消防亦張開救生氣墊戒備，惟女子充耳不聞，更不時玩手機，又用紙巾抹眼淚，大批街坊在場圍觀，在對峙逾2個小時後，尋死女子始接受勸喻返回安全地方，但拒絕送院檢驗。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

垃圾

肥毒撚屍體也是可以的.jpg

條仔咁戇鳩講自己住邊條女聽

圖個開心啫
夠靚仔夠口才就得 又唔係過人世
當然有就更加好

求無碼版

你有老婆點解要溝我

你都on9
個男出得黎玩點會同條女講
九成條女自己查出黎

比人找上門, 水洗都唔清.